[經典服魔獸] 美服Faerlina(部落/PvP) 公會【NotOneLess】

借朋友AC
代會長Post

我地剛剛開左個公會俾台港澳玩家
睇下有冇同伺服想加入

會長係巴哈開左個Post

如果有興趣的可以搵搵會長（個Post有ID）。

推